Civic Hatch vs Corolla Hatch

邊架平民車好d?

This?

事但啦頂

19 civic

同問人食魚柳bell定豬柳強好有咩分別

有m記包要十幾廿萬一個？？

當掃把仔levorg流料？2019東京車展

佢舊1.5T 好似仲有漏汽問題

E210同FK7都有棍波揀
Levorg? 我唔覺得會

睇下今代生唔生性

Civic靚好多

可以全改FK8仕樣

講經咩，香港永遠冇份

以前普通版到Si都有，係唔入梯丫佬
宜家玩嘢齋入梯丫佬，其他全部唔入
咩心態

Type r貴成倍
平民唔入

入普通版，其他房車點賣

覺得新corolla開始日本車可以入翻，正翻好多

睇死皇冠入1.8 NA

你鐘意邊個咪買邊個 點解要問人

咁要討論區做咩？

新corolla即係舊mazda 3
Civic 寬落好多

推

CVT不了